香港地七分以上既男士要具備咩條件？

180 15cm 得唔得？

你問個九分嘅我 都唔知點答你好😅

九分係點架

前線 有魔法經驗

有幾層樓

咪係
我185
你問我170會望到咩,鬼知咩

我好想有七分

瞓喺度有180先得

我十分冇缺點

咁先七分？？

175up 中上樣 已經有7分
其實男仔中上樣同靚仔既比例真係唔多

點為之中上樣 認真問

有市值千萬以上物業
身患絕症 半年內必死 可再加3分

五官端正 順眼 儀容乾淨整潔
係一堆男仔入面突出少少
但未算好靚仔/男神果d

其實男仔入面 中上樣同靚仔加埋都唔夠50%
我覺得其他內在野都好重要既 增值下啦

專一
唔樣衰
大學或以上學歷
待人接物冇問題
有正職/固定收入
無負債
無不良嗜好
冇長期病/禿頭/大肚腩/中央肥胖
唔係牙籤
屋企人唔係藍屍

一樣一分

勇武

唔識答你七分係點，因為我係十分，十分樣衰

true

其實呢個都唔係好難拎得高分

錢=滿分>all

周街都十分啦咁

比郭富城你參考吓

180同15cm都係基本盤喎清...
無嘅唔好諗溝女啦，疊埋心水叫雞啦，比你勉強溝到都係帶帽架咋

利申178

聽日就死係咪十分

7分=180，15cm
9分=231，19.3cm

只要你有2米3

D女見靚仔就望到架啦 一D生到2米個樣中左幅射既7頭毒撚D女望到都想洗眼寧願望唔到啦

深黃前線

乾淨 唔矮 個人樂觀正面 好相處 同有錢
其實女仔好多時唔睇樣 你性格好就吸引到女的了

十分嘅例子

問得呢啲垃圾問題嘅
都係臭雞
自己唔知個閪幾污蹧
仲夠膽對人評頭品足
評分？照吓塊鏡啦 港女臭雞

真 點解靚仔咁少 係咪因爲唔打扮？

咩為之唔矮先！

175up

樣衰都有9分

唔睇樣都講得出，笑了

呢啲基本嘢咋？

要有鬢

呢啲好男人大把女爭

起左你底 得啖笑

我有過百篇新聞做證據
指正臭雞點危險社會
你地無人駁到我
港女臭雞

去武漢帶病原返黎香港嘅
就係你呢類智障港女

全香港俾你班臭雞累死
港女累事

WOW

滿分答案

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

聞吓你自己個閪幾臭

用名牌做英文名咁on9 等於自認拜金臭雞做愛換錢

180 有15cm
冇錢 唔靚仔
求評分

其他唔講..單以數學角度考慮..50%嘅位置叫做正中，中上一定係唔夠50%嘅wo...夠就唔叫中上啦..女人嘅中上都唔會夠50%架...

冇樓就收皮打飛機瞓啦
利申：打緊就瞓

一句都駁唔到

做記錄部隊一定負分先

事實上港女聽到消防員嗰啲即刻濕晒

米七以上
五官端正，一般人見到唔會無啦啦話佢樣衰嗰種
正當職業，養得掂自己，多少有啲儲蓄應急
冇不良嗜好冇精神病冇性病
唔濫交，唔叫雞

有樓收緊租10幾K
生意年賺100萬多少少
有母親要供養

幾多分

同你諗既差唔多
但對比上面d條件有沒5分都成問題

成日乾淨乾淨
到底點為之乾淨

唔好低過六分

唔講笑我中曬

無圖無真相

呢個太易有分 我都有兩分

自己係藍屍咁點？

乾淨係一種氣質
髮型整齊唔好一pat野，修下眉
皮膚做下去角質 記得剃鬚
d衫褲整齊乾淨
練下唔會嚇親人嘅微笑
最緊要唔好陀背！！！！！！！！！企直d！！！！！

咁已經順眼好多

做人要有良知呢啲基本野唔好提啦

有個同事靚仔高178，公司d囡囡個個當佢男神

仆街..得5分...

陳x維真人？

你要求都幾高

好難做咩
我都做到你哋無理由唔得嘅

d女仔日日都做緊啦 男士點解唔願意喎

咁點解你唔搵個本身有呢d問題既
然後改造佢？
你自己做開呢d要改佢應該唔難啦？

同埋你個要求list咁高要求
女仔外接無8.5分以上應該無可能搵到

你巴定絲？你係咪想改啊？我幫你啦

到底邊忽高咁而家講緊7分啊嘛

咁我呢條廢柴咪有9分 我一直以為自己得3-4分

Dse要有4個4？

得七分？

睇清楚題目 : 七分以上嘅男仔

冇錢幾靚仔都冇用 遲早比女飛 發覺d港女就係咁現實。

輸左比個有錢毒撚

點止7分呀你個要求

橙橙豬

係冇得睇樣，因為多數都樣衰

？

唔叫雞根本唔可能

已經唔睇五官啦喎

要個人精精神神企企理理咋喎

其實7分都冇囉呢個要求

根本係生存基本

最後個女仔決定搵個高薪毒撚埋單 唉
佢地岩岩開始應該好快結婚

你係咪好靚仔先

可能支那雞

壞到岀汁正啊

0

我表達得唔好 其實我想講 分數中上
唔係男仔總人數中上樣

呢到個個連登仔都過9分
冇人可以答到你

呢個正

靚仔過佢小小

185以上高
最少韓星咁靚仔大隻
身家過一百億HKD
最少有一架超跑
乜乜集團繼承人日日唔洗返工
得閒冇野做對住啲女做返韓劇劇情
屋企人要係咩咩集團主席
床上要勁過清水健

咁合理既

180nm

職業:富兒子

乜今時今日重有港女唔拜金咩

一分跌左去邊？

港男

呢啲最多叫基本盤咋喎
俾盡咪5分

太過完美
要扣一分

身高：183 - 186
體重：165 - 175
樣：中上 （洪永城，森美，馬明咁上下）
月薪或收入：50k up，有上升前境，即有機會100k up
有車: 市值20萬以上，不可供
有樓: 市值400萬以上，可供
學歷：兩大，要有master
政治取向：黃
個人質素：健談，幽默，孝順，口甜舌滑，善良，有愛心，專一，有上進心

我諗咁樣overall大概7分, 勉強8

即係樣樣都最底線 183 50k 400萬就7分，勁少少就8

體重

六尺左右黎講，有做過gym就知呢個體重先係唔太大隻（女仔唔鍾意太大隻）唔肥唔瘦既身型

偏大舊啦
80kg極限了

上面果堆巴打話180得130 140磅果堆都自爆左話比女話太瘦，手腳一定幼到仆街

呃你又冇錢

80kg = 176 ....咪係我個range lor

十分幽默
一定彌補到好多

呢個輕鬆攞滿分

中曬，仲要靚仔過馬明果啲貨色，有外國masters

但點解我冇女？

好簡單，眼角高，你明明7 8分就滿9分以上
同埋唔主動

明明7 8分就溝9分以上女

你傻啦醜樣先多女望，d女覺得睇外星人獵奇呀。

我咪話極限
已經偏大舊唔靚了

5

咁我想問 香港地 七分女仔要具備咩條件

可能係
處
靚女
瘦底大波

身高170cm up，有定期做下運動
樣子要順眼，儀容整潔，衣著四正
性格方面，有良知是基本，支持民主自由等普世價值。

靚女就多數唔係處
有信仰除外
瘦底大波 香港地 有幾多個係瘦底大波

好多有信仰都。。

巴打心水清

100分為滿分
加油呀清

agger 駁唔到 太多⋯

我都想知😂

其實香港起碼幾百萬人有8,000,000嘅樓

42長腿
起碼36d
輕過110
冇呢啲條件都唔會考慮

香港只有銀紙 銀紙 銀紙

150高？

連登仔個個10分

非處扣50分

同樣條件但無800萬既樓
得番幾分

800萬樓叫做只係有間屋住
睇下D港女既要求高到離晒土木

香港起碼7成年青人
一生就係為供完層樓
供完都4，50歲
你同我講到好少事
你呢D真係完全父幹型

有錢 有車 有樓

仲要有撚